史匹堡下部作品鎖定為《奪寶奇兵5》

金獎導演史蒂芬史匹柏（Steven Spielberg）在 2016 年帶來童書改編《吹夢巨人》（The BFG）後，接著執導了小說改編科幻電影《一級玩家》（Ready Player One），不過在漫長的後製等待過程中，史匹柏又接下了取材真人實事的《郵報：密戰》（The Post），並且率先在 2017 年度獎季登場。

而在史蒂芬史匹柏為數眾多的執導計畫中，根據 Deadline 報導，他已經鎖定了兩部電影作為下一部優先執導的作品，其一是奇幻冒險電影「印第安納瓊斯系列」的第五部續集（Indiana Jones 5），其二則是史匹柏夢想許久的音樂劇電影《西城故事》（West Side Story）的全新重拍。

目前《印第安納瓊斯5》已經排定在 2020 年 7 月上映，嚴格說起來還有些許空檔時間，也就是說，假使有像《郵報：密戰》這樣優秀的劇本出現的話，史匹柏也不排除在《印第安納瓊斯5》之前以最快的速度來拍攝。

然而原本也將以最速件執行的《The Kidnapping of Edgardo Mortara》現在則稍有擱置，此片是改編自普立茲獎得主大衛柯澤（David Kertzer）的同名著作，由《林肯》（Lincoln）編劇東尼庫許納（Tony Kushner）執筆劇本，描述在 1858 年的義大利波隆那，一名猶太男孩被強行從家人身邊帶走，並將他偷偷受洗以基督教徒撫養養大。

早先已選定從《間諜橋》（Bridge of Spies）開始多次合作的馬克瑞蘭斯（Mark Rylance）以及奧斯卡伊薩克（Oscar Isaac）主演，但據 Deadline 報導，此片目前暫無進度是因為找不到適合的人選來演出片中的猶太男孩。

而史蒂芬史匹柏接下來將與觀眾見面的兩部執導電影《郵報：密戰》與《一級玩家》將分別在 2 月 23 日、3 月 29 日台灣上映。

真係有必要拍？

叫Harrison 出黎客串引下人

利申 唔好再拍，爛咗就仆街

拍後生版既 Sean Connery

應該唔係客串
仍然係主演

75歲啦。。。

虐老

上一集已經爛爛地 仲黎

屌唔好啦，明明第三集個結局係完美
屌你史匹堡拍第啲嘢啦

巴打積緊口德？點止爛爛哋，直頭垃圾

你有無人性架
叫個七十幾歲嘅福伯拍返動作片

戥福伯慘吖嘛
幾廿歲人仲要接爛片

福伯:WFC，有錢收

不如拍空軍二號啦屌

冇左沙拉保夫點拍

佢搵夠咁耐都要拍垃圾

屌你上集已經好撚垃圾

唔係有錢就要拍

上集學到野
匿入雪櫃避核彈

上集已經話要福伯六十歲人仲打來打去好癲
Btw今集又係打蘇聯?